好懷疑有村架純 係咪ptgf

應該比盡400 仲要包環保吹

收嗲啦屌你老母

好侮辱kasumi

20 俾盡 包中出
仲有錢找

好心唔好咁cheap 買套都要錢啦 車錢呢 咩20蚊我比唔出

肥婆收聲

呢種質素的G係咁上下價錢

30000蚊搞唔搞得掂？

3000都比多啦

四方面都有價

牙清真系高要求🚬🐳

屎忽點計

道歉啦你

佢貼返比我都要考慮下

屌你老母 樓主生愛滋仆街死

叫雞叫到沉曬船

好懷疑樓主老母 係咪ptgf

Yes

希望鋼gum 知道你老母都係做雞

樓主祖宗做完慰安婦傳落去世世代代都係雞

您全家由頭到腳到格拿底到鼻哥吼都係C6既精夜

架純最高